林家謙首another day得兩句，點解唔作埋落去

Him謙首another day得兩句，又唱得幾好聽
點解唔填埋去吖，我想聽一人之境英文版

agger
佢啲英文幾好J咁

話晒佢大學主修英文
幾時出英文歌吖家謙